{"translation-revision-date":"2020-03-29 21:30:04+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"The last inner block will follow other content.":["El \u00faltimo bloque interior seguir\u00e1 al resto del contenido."],"Align Last Block":["Alinear \u00faltimo bloque"],"The last inner block will be aligned vertically.":["El \u00faltimo bloque interior se alinear\u00e1 verticalmente"],"Rows":["Filas"],"Columns":["Columnas"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/components\/grid-layout-control\/index.js"}}